蔡潔拍《香港仔》全裸肉搏曾志偉睇到網民勁心酸：唔會後悔

現年31歲華姐出身蔡潔（Jacky）近日在無綫熱播劇《飛虎之雷霆極戰》中，飾演一名刑事情報科見習督察，雖然初登無綫銀幕，但已經備受視迷關注，有網友更大讚Jacky激似李佳芯，同樣擁有清泉般甜美外貌，成功俘虜一眾網友心。

Jacky表示日後如遇到好劇本，亦不介意裸露演出。（吳子生攝）
Jacky表示日後如遇到好劇本，亦不介意裸露演出。（吳子生攝）

今日Jacky出席無綫《Do姐有問題》節目錄影時，接受《香港01》訪問時表示：「其實我自己就唔覺得似李佳芯（Ali)，因為自己睇慣自己，其實我化唔同嘅妝，會變咗唔同嘅人，某情度係有佢嘅優點，亦有佢嘅缺點，而自己比較鍾意化淡妝出街，至於人哋將我同佢比較，我就真係諗唔到，因為每個人都係好唔一樣。」

Jacky表示在IG收到好多網友留言表支持，感到十分感動。（吳子生攝）
Jacky表示在IG收到好多網友留言表支持，感到十分感動。（吳子生攝）

提起2014年電影處女作《香港仔》中，大膽全裸肉搏曾志偉一幕，近日被反炒成為城中熱話，會否感到後悔？Jacky大平反話：「其實嗰場戲我唔係全裸㗎，其實只係露背脊，我好開心大家依然咁關注呢套電影同我嘅新聞，嗰場戲出街之後，我收到好多人對我嘅評價都係話我好勇敢，如果俾我再揀，我一樣唔會覺得後悔。」

曾志偉正仆街

圖/link?

天地有正氣
獎門人冇_ _

志偉好似含過佢對lin

果種體溫既肌膚之親都無野既話條底線真係唔知去到邊

不要說了，好嬲好嬲

香港真係文化聖壇,大家對文字既熱愛超乎想像

通常呢D係咁宣傳既最後係無野睇

仲tvb

宜家d記者
銀幕同螢幕都唔識分？
無線點會係銀幕呀

WFC

又益隻米奇老鼠

志偉 安樂戰場 已經夠仆街

另外藍潔瑛 洪曾鄧成 2/4都係佢

唔使問有無打真軍
淫棍私底下一定仆過大陸雞

咁都叫露背？

你條冚家鏟開post冇圖都夠膽死提

拍之前隨時屌過
含粒lin有咩出奇

眼鏡短髪look好撚正

我覺得似陳煒多啲

有冇片呀

圖又無片又無
屌你老母咩

有全祼咩都冇露

大陸廣州妹廿歲前都係強國之後去澳洲讀master洗底扮外國返黎

達哥

王宗堯ex

屌個個𡃁模暗星都係佢ex adore

條女香港仔段片都j過下，係幾正

睇個名都略知一二

全裸肉博 獎門人
又話比你睇咩？

都唔似Ali
Ali 靚好多

羅佩芝 仲似Ali

不過蔡潔都仆街㗎喇

果時王宗堯有講蔡潔因為佢黃底所以無聲無息咁甩咗佢

我睇住個節目都咁嘅樣

支那雞

純文字討論？

姐係條女係藍絲

11:46開始講

真漢子

屌藍絲

講得出做得到

不過我都好佩服王宗堯

佢食過果d嘅質素
如果可以一戰
真係得edc

佢好似同DaDa拍過拖？

seed呢

其實唔關曾志偉事
彭浩翔本身就係好鍾意氹啲歪星除衫拍片
好事嚟, 香港有啲情色三級片, 唔係得文藝同hehe三級片
三夫嗰啲真係 J 唔落

大讚Jacky激似李佳芯

係我搵錯人定點？邊忽似？
除咗大家都有眼耳口鼻之外 我搵唔到邊度似喎

安樂好似真姦左條女

認同呀 ching 字N對眼真心似ali
不過ali先係世界一！！！

ching

Ali?拳王呀

拍過
計埋chloe carol果d
佢真係食哂果一輩出名d𡃁模咁制

痴線

到底佢有咩吸引力 咁多女溝